[I/A/PC] 夢幻模擬戰(10) - 你哋呢班歐洲仔

官網：

活動:
限時饋贈-克麗絲的禮物

【活動時間】 10/25 10:30 ~ 10/31 23:59
等級滿2級的指揮官登入指定天數後可進行領取相應獎勵。
第一天 聖魔券*1
第二天 聖魔晶*50
第三天 隨機SR武器*1
第四天 聖魔晶*50
第五天 聖魔券*2
第六天 聖魔晶*100
第七天 隨機飾品禮盒*1

Up池

首抽開局推介:

百搭奶騎 - 蒂亞莉絲 (11歲,咩陣營都可以放既神補)

帝國陣營 - 利昂 (新手限定池, 首抽中可以照開局)

光輝陣營 - 雷丁 / 莉亞娜 / 艾爾文 (新手限定池, 首抽中可以開局)

新手 FAQ:

Q: 女神問題點答?
A: 女神問題答案會影響主角職業

忍: 答案：1、防禦 2、冷靜的判斷力 3、在天上的世界 4、夜晚寧靜的小屋 5、熱情 6、接受 7、為了保護所愛的人

騎 (光輝陣營推薦): 答案：1、撤退 2、粉碎敵人的破壞力 3、不存在 4、為了得到想要的東西 5、不屈的精神 6、互相給予 7、為了名譽

飛: 答案：1、反擊 2、優秀的機動性 3、我就是神 4、為了守護想要守護的事物 5、勇氣 6、服務於人 7、為了保衛所愛的人

弓: 答案：1、防禦 2、冷靜的判斷力 3、在天上的世界 4、春天綠色的草原 5、忠誠 6、互相給予 7、為了保衛所愛的人

Q: 陣營有乜用?
A: 遊戲角色分 7 大陣營：

按照陣營搭配陣容是因為後期有超絕，很厲害
前期有 SSR 用 SSR, 有 SR 用 SR 就得，不過資源問題，避免重覆培養
所以還是一開始就培養一套主力陣營最好

Q: 升 Rank 點計?
A: 用 1 體升 1 Exp 組隊有折扣

Q: 角色 Level 上限點計?
A: 角色 Level 上限 = Rank +1

Q: 卡關點算?
A: 前期卡關大多數可以升 Rank 升角色 Level 解決
打兄貴升兵仔能力，有升同冇升差好遠
升/突 SR 裝備
用下腦, 唔好成日靠 Auto

Q: 邊隻係小紅帽?
A:

Q: 單抽定十抽？
A: 自己決定

Q: 開唔開 TG Group?
A: 單機 Game 有乜野係度講

Q: 首抽係咪第一抽?
A: 第一抽一定係蘭斯

Q: 隻game冇體可以做咩？
A: 食包/爆石回體

Q: 我有乜乜乜同乜乜乜，應該抽邊個 Pool 好?
A: 右鍵開新 Tab 放大

Q: 轉職石點用？
A: 每一階職第一次開係免費，所以無輪你點升都好 要精通曬2條線要2粒石，已經精通既職業可以用錢互轉，轉2階 5000錢，轉3階30000錢

Q: 課唔課金好?
A:

輕課建議買月包，游戲體驗會好唔同

Q: 點課金最抵?
A: 手機版 的話，直接用信用卡課
現時唔同額嘅首次增值都會有double 石
課晒手機版優惠嘅巴打，請轉開PC版
PC 版同手機版一樣
現時唔同額嘅首次增值都會有double 石
PC 版同手機版係分開計
課完手機版，PC版仍然有首次優惠

PC版mycard增值教學:
NT$1=mycard 1點
依家買300點同1000點會有野送
詳情睇官網
入手方法:7-11, OK, 2000fun
1000點=HKD 265
買左點數，佢會有張單
裡面寫住卡序號同密碼
你打開PC版，揀想課石面額
然後會彈去增值網頁
入返張單嘅卡序號同密碼
咁就完成
Mycard 增值獎品會起game內信封出現

Q: 都市傳說有 2% 保底 SSR，真唔真?
A: 我唔撚信有囉! 佢老味

Q: 邊種光最靚?
A:

Q: 有冇人因係 play store 退過款，被 ban 咗 account ?
A: 官方有講過話會打擊惡意退款, 仲整張 email 黎叫退款人入返錢俾佢，唔係告退款人，岸鳩。

Q: 聽人講隻 game 係無底深坑，唔重課根本就玩唔到落去, 真唔真?
A: R角都爆到機 ，唔好睇小主角三小強

Q: 附魔初期會唔會裝？
A: SR 夠用到後期，唔洗驚曬料，附魔卷任出架喎? 咁都慳...用完過關pvp都輕鬆好多

其他實用 Link:

夢幻模擬戰手遊英雄攻略匯總 全英雄使用指南 (殘體注意)

SSR卡簡介、評價、建議(轉載):

SR卡簡介、評價、建議(轉載):

了解基礎系統(轉載):

新手指南(轉載):

連登夢幻模擬戰跨服好友List:

雙子

聽日先出

30卷ready掉落海

想問下主線一共‘有幾多章？

非洲仔留名

每次見到第一頁張莉亞娜都想屌

岩岩用克麗絲禮物送既劵單抽25仔池中左雷丁，光輝陣營終於齊啦

唉又中撚左第二隻哈xxxx
想抽隻奶騎都咁撚難

前一百抽一隻ssr都冇，差啲棄驚

歐撚到咁,單抽個無up既pool中埋最後一塊拼圖

上面$600
下面$800

好扺呀 買邊個好？

今晚出擊

一隊玩帝國，黑暗，戰略
一隊玩帝國 光輝

有無巴打可以Carry一場45LV常暗
爭一場每日獎勵

兩個都有人玩過

差奶騎喎

唔係重課只可以玩一隊 你分散資源會玩得好廢 選定一隊玩

用李亞南外掛奶算

好似上面好d, 帝國，黑暗，戰略，八成相同角色

想問霧風係咪直落劍聖就得

幾時有新野抽

聽日,等睇放棄Game潮

希望我唔使棄

我開左個Discord Server俾我同我班浮空城團友,
玩浮空城server既大家有興趣可以加入,

入去麻煩改番你浮空城個ID
我會再俾個tag你, 到時如果人好多就開一個channel專俾浮空
暫時怕混亂只可以開放俾浮空城

記得改ID

標題冇改錯

70卷 希望有2%就滿足
想組公主聯盟

祝你好運！

呢個$480 仲有4000石，26卷

買唔買得過？

要抽人

想中公主就ok了 ，anyone

買初始號 兩ssr起手啦

感覺好玩d

信用卡ready未

抽30下算了

公主喎 又J得又打得 遲下仲出泳裝skin

30下咁小

如應該何組隊好
奶騎係咪應該轉職神騎 即係中間個行
係咪應該再補多隻元帥

奶騎唔係必要既
我帝國冇奶騎都玩得好開心

輕課光輝，重課帝國，超重課黑暗

其實係咪唔課金唔打得即時pvp....
對面次次都齊隊配奶騎
戰力起碼高我2000...

每日$8了解一下

現實就係咁殘酷

屌我都係唔打pvp住
升好啲裝先
見到對面隻leon 600攻都知要退場了...

你玩個時係唔係選最新SER先?

帝國隊對帝國隊
比對面先手紅帽狂放技先都打唔贏我

新出兩隻好似一隻好勁一隻垃圾

Yes 我一次即時都無打過

36-38秒沒對手 就會派AI

場場AI打到上1800分

贏5場算 呢啲仲唔係課長表演機會

雷丁好似要埋3級槍兵劍兵好D
打D 3LV兵唔夠做

係呀，但有排呢

唔計首抽 140抽先得一隻SSR

嬲得制單抽算...

終於出左第2隻
滿心歡喜個陣屌你
帝國POOL 出左隻 艾爾文

咁的確佢都算係帝國

對到隻600攻雷丁 唔夠打

唔知點解今日好眼訓 而家先8點

都好過簂光輝出皇帝

早d訓聽朝早d吵雙子淫娃

雷丁又坦又高攻
硬邦邦

岩岩10抽中晒奶騎同迪哈
以為眼花

唔玩公主 唔會課佢地返黎吊
頂盡隨手一抽睇個天比唔比我丁下

神衛600攻既雷丁係幾星...
諗唔到點打 42打44越級挑戰失敗

巴打你走先
呢到我頂住

block左
呢到唔同高登 原來block左就連句野show blocked user 都無

我260抽終於中到光頭 玩帝國隊無光頭真係好慘

係 得一隻坦 完全明白

想問依家光輝隊點組好
係咪應該放棄莉亞娜？

d對手好慘

唔係 後悔了
決定唔同人鬥了慢慢推圖農裝

咁唔怪得啦 咁樣好正常

正常新SER開始玩唔會差距咁大

我一日最多買2次體都上到1800分

我都唔想嫁
每個禮拜淨係打5場
明明之前都係平均贏一場輸一場

暗黑隊係咪推圖好慢
成日要保雙法同奶媽，無出騎/飛兵去沖
成班腳短撚係度磨
我估暗黑要養到45出齊黑洞果啲大範圍技debuff先屈機
衣家39lv真係俾人虐殺

番唔到轉頭了...唯有慢慢玩

我第一日第一個鐘就玩都唔想同人鬥

做人同打機一樣，
比上不足，比下有餘已經夠

巴打
心態決定境界

same

睇巴哈
聽講呢隻gsme係大陸月入二十幾億
睇黎大把錢發展落去

岩先見到流動公告話儲值150 300NT 送聖魔卷
但又搵唔到

佢人設，關卡設定係好有心機，捱得過關頭一年，有重大更新先經營到落去。唔係廠商經唔經營到，係玩家會唔會玩到落去

我覺得佢個SER唔夠PAD咁勁,PAD果時唔洗登入咁耐,1LOAD番入去就可以轉番上次未轉完既珠

d 畫面性質唔同掛

銀秘石係咪用哂嚟換 高級武具之魂 ?

最好
除非你係重課

升左馬修克麗絲試打45波波
但係冇人buff既情況唔係幾打得郁石像鬼 我fd隻雷丁成個豆腐咁 兩野就死
最盡都係打剩一隻半骨狼

陣容：43馬修 43大紅帽 41克麗絲 41雷丁 41馬修
我個台仔fd太屎

雷丁坦唔住其實正常 D怪好痛的

轉職料刷普通定精英關有效率d?

精英

今日協力話就話係守姐
但要打得快都係最好玩進攻型飛落去清怪
唔明點解D人咁鐘意放雷丁
好似比人濫用咁

屌45lv都雷
攞隻似出黎都無？台狗

基伴料協力唔想打

好缺喎

同做人一樣 冇錢撚有女理你
唔打冇野送 D女唔會係我面前發春

開基伴都要勁貴.........哪有錢

請問我宜家未專精皇帝係咪都可以轉番去拎盾擊？

我意思係佢可以有錢開發更新
新玩法 新副本 等等

升多一兩lv就打到

有無人知聽日幾點更新?

石像鬼真係好難打
又高攻又冇咩剋到佢

留返佢

遲啲可以換金幣

大家玩咩野ser?

你新入坑最好玩新SER

屌佢雷丁攞劍兵，話我唔清劍兵
你一撚定頂到一下架喎

公平咩
46LV 兩件防裝仲係3星就咁既戰力
我升裝升到死都追唔到條尾

高星就是任性，所以先有人唔升裝都勁

兩件。ssr五星咼..

我都係5星武4星飾ssr

呢幾幾星?

呢隻

人地雙線精通又話你知咩

比佢打一下係咪成隊冇左大半血

其實我諗左陣 即使公主隊好似都無位出淫娃拉娜..
露娜/雪露
奶騎/莉亞娜
坦
雪莉
克莉絲

拉娜aoe核心，最強輸出
無aoe玩咩公主隊

一招黑洞可以走場

精通都唔係加咁多戰啦 我都雙線精

克麗絲返屋企啦

人物星數
Gay伴
兵既練度
刷附魔

呢幾樣都好大影響

克麗絲得前期勁
後期秒唔到怪
係魔物關可以出下場

精通真係加好少
星數同gay伴係最大分野
gay伴仲難刷過兵，我覺得

唔明點解大陸仔講到咁勁

第一次出ssr
出個已有既頭盔 用黎突破係咪好過升多個

突啦緊係

佢唔係廢 但我唔會用佢做主力
我當佢功能角

緊係啦

克麗絲核心技能係佢嘅天賦
回合結束消除2格範圍內4個友軍的1個debuff(6星)
如果對住d護衛槍兵..
克麗絲嘅單點又可以唔怕對方有護衛(雷丁神衛除外)
用黎收騎兵/飛兵呢d脆皮幾好用
不過缺點係需要裝備配合(推智力)
同埋高星(克麗絲份屬sr但唔易抽到)

咁假設公主隊齊人應該點組最強五人?

公主唔用坦架

就咁 雪莉 露娜 拉娜 雪露 莉亞娜 咁樣樣打

但我隻克莉絲五星

課長

好似幾好j

抽唔到ssr比左好撚多隻克莉絲我

聽日就中啦，唔洗灰心

公主大把人選擇，好多變化

黑洞天罰玩撚晒

我差雪露就齊人

飛兵45兄貴

仲係抽唔到25仔呀

台幣？

抽左5隻雪莉都無25文

仲玩緊首抽

不如買算吧啦

光輝後期洗鬼25文咩

放棄刷首抽，有咩就玩咩算

咁邊個開超絕？

雷丁

幫光頭洗附魔偏偏洗到暴擊6% 智力10%
真係好想屌死個系統

最煩係水兵，王好易打

轉劍唔會好易比騎秒咩?

唔洗劍職都出到超絕

天使入手

其實有咩咁勁？

咁狗分兩日出 早知今日先儲

起手得隻雪莉 娜姆
而家有30抽 有冇建議抽邊個池好

我狂熱者明明解鎖左 但用唔到

跪求巴打carry 45兄貴拎金書
ID: 溏心蛋
Server: 羅澤蒙特

角色揀兵果度寫明練工場解鎖先用到
如果本身要轉職先用到，你解鎖都用唔到

魔防高 PVP少比人剋

唔岩職業？

咁早拎有乜用？
你金書之前果啲升山齊？

個數值上升左我就用

自己開街場SET自己做3P等路人CARRY仲快

但雷丁本身神衛必備
你帶咗超絕即係拎唔到審判=低攻低防咗喎
仲要晒1ROUND黎開超絕
所以25文雖然垃圾...如果想最大化雷丁嘅功用
拎佢黎開超絕+劍魂/大喝當功能角都好呀...(個人認為)

我寧願擺多隻奶好過

問題係 抽唔撚到

其實25文冇講到咁垃圾
起馬打龍都仲可以靠佢做主力，超絕仲要人開架啦

克麗絲都打到4xlv暫時都唔差啊，唔好諗住佢招炮可以秒怪，當佢輔助用，泊埋雷丁一齊其實都仲好好用，起馬而家轉公主拎左招範圍清debuff pvp唔怕小紅帽先

聽度睇聽日有咩pool

chris係 雪莉最後一個gay胖既mvp

打飛兵唔用飛兵do wt

十抽又中SSR...............裝備姐
有8件SSR 係時候儲料突佢地

217抽出第四隻SSR, 2%目標達成
好好彩出曬帝國核心同露娜，但無課無資源玩戰略。
玩帝國 元帥係咪暫時直落到底先？

有冇人唔夠經驗藥劑用

想問 雪莉 羈絆 最後個羈絆之力 點開架

中左bug重開又用到

我d錢唔見哂

聽日有新pool 咩 邊度睇

其實劍雷丁勁唔勁？見聖職加智同魔防 劍平均加平均啲

唔小心課左

完左第二章
單抽7卷 只有蒂亞莉絲
可以開局定還是重刷

呢到好多人100抽都抽唔到呢隻

巴打重課

係四百抽先中

有隻推圖神補仲重抽

從不抽裝
$8黨表示石頭用嚟買體

我廿抽中左 直接開局

agger
我表示只用黎抽囡囡同買體

各有各好啦。不過我會揀聖雷丁。
始終通街係利昂，劍雷丁更易消失，當然你一樣可以轉小兵做槍。
但魔防低d 被法師打又再痛d。

最後，重點：
雷丁25文，丁丁2525，文文雷雷。
雷丁同25文9成相似，你轉埋劍職，你電話玩時會傻傻分不清雷丁同25文。
每rd 都要花時間搵返25文同雷丁出黎

睇個頭咪分到

不用分那麼細 都是光輝後裔

厚面皮問下先
有冇巴打帶刷40龍

有冇巴打接手呀？

買左新acc

呢個賣300炸

rank 37, SSR裝x 5, 魔道石x2 , SSR突石x1 ，

光輝欠一奶

双月費課左

有沒巴打可以帶1場45兄貴

新POOL出左未

双你老母

最好J就係d 奶。

其實開場限45 LV
自己移去做3P位帶補，開自動都會通關

買個skin咪分到

全部卷抽喎

開場唔係只可以同ser組咩

我依個新ser黎 大部份都~35

唔係
咁既然得35lv 咁急打40做乜 又唔係波波可以刷多d分....

其實抽裝SSR 機率係幾多?
都係1%?

今日45LV25仔率先第一個升職,諗住拎招劍魂會威威d無咁柒

點撚知出到去打兄貴,我屌呀,一個劍魂打落去隻無克屬怪到無死不特止,原來招技四五round cool down
結果去到打完之前25都無再出過技(除左超絕)

聽講易過抽人

未,完全無消息,睇下十二點係唔係真出

同我一樣
25仔

so on9

見倒5RD CD已經唔想用, 又唔係勁過人

所以諗緊放棄佢, 出LEON OR多隻奶好過

唔用佢就要雷丁拎超絕..

如果比我抽到雪露,就收25仔皮

雪露,雷丁,淫娃姐,淫娃妹,雪莉

裝備5% 人2%

一直都係倒數12點

你地漏左既時空成就 會唔會返轉頭打番

隻補好似唔夠力

你需要女王/奶騎

40lv會出ssr
35唔會嘛

會，幾多野拎，岩岩清咗兩版

淫露 露丁 淫姐 淫妹 淫莉

集中奶騎好定新pool女好

你地打算單抽定10連？

新POOL係唔係玩公主聯盟先要抽?

仲有一粒鍾 記得去官網拎埋活動序號

仲難過十抽中ssr

有d15體拎友情卡想唔打

起碼打頭兩版

有好多寶箱都無拎，所以一次過打埋

我好多都係淨係漏一個成就

睇你玩咩組

yes

單同十各抽一兩下

仲以為你地講個個每周條任關
時空遲d得閒會全部打一次拎perfect...

why not both?

去翻兜個性價比好低咁 都係拎去刷波波算

信用卡ready未呀你地

渣ga
我大張卷搞掂啦

我兩張聖魔卷就可以

我一張

成就有杯有券

我一張都唔洗
官方會直送送落我信箱

拿出魔法咭吧,少年們

今日又係冰龍頂你個肺
要出女主同克麗絲做打手先打到45
50又要組隊混分了

我果度寫住拎完 冇下一個階段 其實仲有冇得拎

過左十二點乜9都無

小紅帽一野打40冰龍一萬 一陣睇下打唔打到45

光輝撚唔會升小紅帽呢隻旁門左道

但我升左克麗屍

仲以為有得抽雙子

琴日唔知邊個放風話今日 可能夜D掛
我都唔知消息來源係邊

依把枚好撚正

克麗絲夠淫,升得過

見佢公告完全無都知未必出
上次佢一早講要更新,幾點有pool咁

雙子呢?
而且個活動獎勵條KEY呢...
點解係敬請期待SOSAD

官網未更新

LCNZLGWEC
拎到

可能下星期先出
佢儲值送卷個到講叫你地買黎準備新pool

有第3條補給碼

KEY有喇喎

thx

因為倒數

12點只係公佈將會推出

佢查看詳情果度空左 明顯係搞唔切啦

一打

繼續strong hold

其實佢公告都冇話今日出

半打

但官網佢係寫新主線同孖妹降臨

快d搞新服啦

說好的孖妹呢

乜春拉娜咁變態

琴日貼左 我條ser排第一果個

冰龍真係無能為力

我可以講25一定無

打50龍終於出左SSR 第一次打龍出SSR

附魔卷呀屌你

裝又唔撚出

50龍都打贏 你幾lv now

唔係靠我打 我比人帶 我44LV 帶我果個45

佢打50冰龍輕鬆過我打45冰龍
睇到我懷疑人生

岩岩試左今日波波45可以auto過
可以抖下自動刷佢廿場

靠淫娃娜?

雪莉打細怪 露娜拉娜打大龍

官網有孖妹介紹啦，但個pool呢？

好on9呢個做法

倒數完都唔見有

除咗月包未儲值過，而家300台幣680石送3卷又幾抵

買左呢個$450

玩咩混合陣好呀巴打們？

帝國 + 起源隊？

里昂 光頭 二五，二哈，奶騎？

見有券送課左300nt，
有石手痕10抽又係垃圾
奶騎幾時先中

抽皇帝 光
頭 女王 利昂 奶騎 皇帝

25光輝玩都係拎佢開超絕 帝國根本沒佢既位置

咁既acc都值$450?

咁上面毒巴個acc應該幾值錢

官方送雪莉真係害撚死人
協力都算啦，係真係比較難d
打兄貴
45lv咁膽死拎隻食完超絕得400攻既雪莉出黎
仲要撞完兩下自爆埋

個pool仲有皇帝最後一日

應該all in? 之後帝國？

雷丁pool冇左

唔明你買個2頭唔到岸AC做咩
玩帝國沒皇帝 玩光輝沒雷丁

應該貪佢6SSR
但其實砌唔到一堆完整既

買個acc唔齊隊嘅，同自己抽有咩分別

呢隻驚多SSR無用架喎

ALL IN 皇帝睇下點啦

隻GAME多SSR沒用
如果唔係超重課 根本沒咁多資源 (見過就算超重課都唔夠資源玩曬咁多隻
都係玩死一隊先係最勁 等大後期有資源多先會諗養其他

因為佢仲有4000石同26卷

希望中一隻就full team

4000石 26卷算得咩
0SSR都唔出奇

我得551
人地低lv過我都600攻，唔知點整

谷裝，基絆，附魔
雪莉其實用把最後騎士已經好撚高攻
唔去賭裝換突破石，真係可以無雙

岩又多輔
人手auto腦
仲要唔換位比我
3p一角救全場

今晚乜龍，想挑戰50

冰
應該公主聯盟推

根本公主聯盟就冇得輸
PVP又勁 又全女班任丁 打龍又勁
各種進進出出 要近戰又得 要法師又得 要拉打又得
補師又勁 痴撚線

你叫我光輝撚情何以堪
玩光輝除左可以幫艾爾文含
暫時都諗唔到其他好處了
不過唔緊要 咩資源都掉哂落去 已不能回頭

我得chris係法傷
打40算了

救我

各有各好處啦

光輝 : 易上手 易抽易完整 偏向推圖進度

帝國 : PVP強 易學難精 難成形 後期角

公主 : 推王世界第一 樣靚身材正 但要課金抽 仲未計係咪非洲人

光之 : 算啦好嘛

戰略 : 垃圾

死亡 : 黑馬 有潛力 難抽

陸服隻白毛好似係新陣營 想玩佢

pvp d人見到我唔係npc就走場

邊個auto打贏45波 帶埋我au唔auto到

澤瑞達係咩陣營

白毛個陣營依家都有
但講左出黎就變劇透

咁犀利咩 呢隻補師
咁問多一樣 之後嘅資源係咪都培養佢就得
d 石or卷留番？

仆街仔，劇透

頭先回post未睇到你留言

你出埋佢個skin
實被人屌老母

去大陸論壇睇哂了，緊貼最新動向！

留石抽白毛
玩黑暗

今晚冰龍我點打

好中機會0ssr

唔好咁樂觀但唔好過份悲觀
會中既，祈求唔好重複就好了。

賭左裝 中左把紅月之月

光輝撚同意 但公主無好坦

我外掛時鐘皇帝.......
有咩坦好用啊

丁丁丁丁丁丁丁丁丁丁丁丁丁丁丁丁

被動兩格範圍補血 又可以行5格既奶媽 邊度搵
淨係推圖既話 呢隻奶優先培養
d卷睇你想玩咩陣營

小怪血萬幾 ？

我賭咁多次武
全出垃圾
賭甲，出左次血紋

今晚重置完打埋龍就有300乜撚光輝石
又突破了

留名

唔知係咪bug
元帥開左超絕
Auto都淨係行一兩格
正常應該無視地形

大家坦嗰陣覺唔覺奶騎招治癒之光同頑石撞？

我覺得隻人突破最緊要 多一星差好遠 好似我隻里昂咁 仲係3星被5星雷j吊打

公主成十隻ssr

公主唔係用芙蕾雅咩

一百抽唔出ssr既機會真係唔細

ai弱鳩智

我有件最後之服 大陸仔比雙10分 但元帥著左都好廢

shit黎
我用露娜頂一下再集火仲硬

我只係賭左一次
睇返紅色之月comment好似都唔錯

唔夠膽賭裝
目前打算升到打到50龍先算
有無好建議

雷丁係克leon

雷丁>>光頭>>>>芙蕾雅>>>>黃毛

又唔係用槍兵

我賭左好多件了 拆哂冇用既ssr
加埋系統送 而家算係有8件岩用ssr裝

有排升
我有選擇困難症
同埋都仲夠同lv既野打，至少雪莉超絕完而家都勉強秒到兵仔。

真係中到呀

重複左里昂先用皇帝

用左total 55 抽先中

岩岩auto完幾場波波拎埋ssr飾品箱
開完出重覆 神翼護脛 一突了

咁撚歐
我懷疑連登仔只我有係非洲人

芙蕾雅

終於43lv打贏45冰龍

升法師打？

公主唔洗坦都得

公主露娜彈出彈入同拉娜

42果陣就差啲贏

世界pk場 1300分排108名 我個ser算多人打定少人打

我又升埋露娜上去先。。反正可以用戰略大師buff

公主聯盟真係好撚柒勁.....

好過25仔先
我元帥依家負責汁頭推圖
但我見人有600攻元帥

利昂轉天使啦
未學哂左中兩邊技
係雷J面前抬唔起頭

公主定黑暗混帝國勁

紅月勁野
法補師通用武
比補師可以唔洗突（女王除外）
法師用可以突爆

高星加谷一件實有架
我前5隻戰力都好平均 鬼叫隻隻都冇得突破咩 靠一日2碎

我皇帝利昂都5星啦

淨係驚歐洲人版雷j姐
普通人用果堆 用魔法都磨走大半hp再隨便收頭

有得突=少一隻ssr
最初明明唔想中重山

歐洲撚

係 所以冇用頑石了 回過半唔會觸發
又好少比人打到得返dd

我兩隻哈可唔可以變兩隻leon
隻雪莉都唔用 換皇帝

用開女王 暫時好少用奶騎
係打龍先出 好似好大曬

我兩隻2哈換返1隻奶騎比我J下就夠啦

打龍用粉毛啦

今晚巴打carry 40龍ok？

no la 我打龍需要治愈之光既持久力

你光輝定帝國

光輝

咁唔關我事了

點睇歐洲人帝國隊恐怖d掛
成日見人犧牲打，先手用利昂換雷J/25反黎

有天使真係突破天際

夢幻模擬戰 fb

關於雙子星什麼時降落，明天會有正式公告，不會讓大家等太久的~

管理

讚好

顯示更多心情 · 回覆 · 20分鐘

黑暗輪回都勁, 波波+拉那練滿齊裝再先手基本上唔駛打

我意為12點出雙子公主
我覺得其實洛克的技能組合都幾好用呀，掠奪加冷血，再睇地圖搭煙霧話者野戰都幾實用

玩遠程弓屈龍

黑暗太勁
一堆aoe debuff
淨係波波拉那夠哂屈
仲有小紅帽，皇帝，元帥

45冰龍一野aoe都捱唔倒

等緊佢黑暗pool 抽爆波波拉娜5/6星

又話有新野抽

今日降臨, 仲係個天未降臨到落地下
所以未抽得住

好啦，個倒數其實只是虛寶倒數。

想問下我應該抽露娜搭雷丁玩公主

定係 儲起石券等再抽光輝角色會好啲？

遲下白毛同馬修入埋黑暗

天使係邊個練兵場開?

應該飛兵

唔好意思，想問下第一頁個新手限定池係未要新ser 先有？我開新ac 無得抽既？

飛兵，但推圖應該蝙蝠好d

個pool琴日完左

兩招唔係可以同時觸發?

飛兵 12級

帝國、光輝池係新ser 頭14日。

我兩隻二哈換露娜
兩隻皇帝換雪露ok?

屌聽日先公告幾時出就唔好撚倒數今日啦

波波送左隻啦咼ching

公主隊
25垃圾

波波,皇帝,白毛,拉娜,
但無一隻我有升

25真係好垃圾，淨係開超絕

公主露娜都好用過佢

oh,咁未唔可以同fd 玩。。可唔可以組其他ser 玩家

波波我四星
但冇拉娜
ff馬修黑化變勁入埋黑暗做坦除代皇帝

可以 但遲下團戰/pvp個d唔得

可以跨區加好友。舊區刷首抽可能要刷普通池，一係抽奶騎都ok。然後等孖妹。

唔該各位巴打，咁一於搏下露娜

元帥招龍息好撚型

等得既可以睇下遲d會唔會出必new pool

頑石個效果係要50%以下先會有機率觸發
如果有埋奶騎被動 奶騎被動個觸發順序會先過頑石
治癒之光回完血多過50% 頑石就一定唔會觸發
要同時觸發就係你治癒之光回完血 血量仲少過50%先有機會觸發埋頑石
但講真 一係就比人秒 一係就打唔入 好少話會打剩少少血食埋奶騎被動仲少過50%

用大樹呢

R卡唔會有人理 現實就係咁
係 R SR卡前期升星好容易
但大家既目標都會放係SSR 同樣6星既情況下
我覺得SSR卡真係會有較大優勢既感覺

唔會坦自己帶大樹啦

睇下你係比邊隻用
如果拎最熱門既雷丁黎計 一定係谷防好過谷血
大樹？不了

用雷丁就是要有人幫帶大樹。
例如超絕機25文帶或者搵隻奶帶。
我就搵莉亞娜帶。反正莉亞娜都要經常企佢隔離放天賦。

治癒之光得50%,我拎埋頑石是旦摶佢中一樣

自從莉亞娜45轉左職之後
我又鐘意用佢多過奶騎了
好爽

如果60抽都冇ssr 係咪應該棄game

新手一問,公主隊放超絕係邊個度?

露娜 有之後出果隻雪露就雪露

唔夠料
好想快d有群補

唔係

痴線招技個範圍大到 仲要加2turn緩補
個特效都睇得好爽 好似兄貴放超慈愛咁

謝

打龍出左SSR石像鬼外套
係唔係都係俾雪莉?

岩岩打左幾次雷殅最係gay絆

試左幾次25,雷,莉,克都輸
換左25,雷,克,奶騎就勝了

最後真係要靠頑石同治光一齊先過到

怪A: 雷丁半條血多dd
怪b:雷丁四份一血,發動治光
怪c:雷丁五份一血,發動頑石

點算，用開果隊
5隻有4隻升左2轉但好似都唔大改進...

雪莉打主動 你比佢有咩用

咩隊

死ser?

好似係 入極都入唔到

雷丁，二哈，雪莉，SOFIA，克麗絲

又得返了

人地倒數公告之麻

得又唔用弓又唔用賊
俾埋孤星手環佢單騎
點都有機會俾人打架下嘛?

我唔係咁建議比佢 寧願用SR裝

伏晒了.........

雷丁終於4星,
決定快d打埋25仔兩個首次gay絆拎十碎,到左4星後一次gay絆都唔浪費係佢身上

know that feel

你玩咩陣？邊個帶超絕？

我都好後悔俾25仔食左粒石 搞到我隻元帥變唔到飛龍

想問下邊關兄弟出多d銀書？而家超缺銀書

刷40啦, 有金又有銀

40應該最多
有錯請指教

25仔前期幫左你地咁多
依家就過河拆橋中出即飛

抽左百幾下先中奶騎

唔該巴打

唔該巴打 我去試下先

Rich

咪係，25文6* 好勁架，好似係。

我雷丁轉左聖殿果條路
二哈騎士
雪莉龍騎
SOFIA未轉
克麗絲女武神

5隻入面得隻雷丁叫做有用

瘋狂組隊出雷丁就搞掂

超絕係點帶我好似無SET過

組隊打咩先得嫁

auto過唔到40兄貴,要自己刷 今日想拎埋天使

今朝已拎天使 一字記之曰: 喪

25天怒人怨

最緊要魔防高
兵仔唔死先隻角有輸出

我一直忍受佢

我四百

我未抽到....

43打45冰龍比aoe秒，有咩計

啲裝已經升哂30lv，定要長落debuff攻/魔攻？

呢幾隻好似得雷殅同二哈有超絕,建議雷丁出,因為二哈得自己食到

抽咗近三百都唔中

今日有飛兵咩?
我缺槍銀書 巴打岩唔岩
可以AUTO

我未升到最後喎我啱啱轉二轉應該未咁快有嘛?

你用咩先?冰龍魔攻

但我打飛飛咼

我成隊光輝都比佢秒, 好灰

35 lv

咩ser，舊ser就收得皮了

係邊SET
點解我唔覺眼有

平時d技咁set,雷丁要右邊最下個職第一招

我未精通哂係咪無...

你無人帶超絕當然唔勁啦。
你首先要諗定想玩咩陣營。
你手頭上，我建議玩主角、公主、光輝，是但一個。

光輝：雷丁要轉埋左邊（好似係）拎超絕。暫時放棄2哈先，改帶娜姆（弓）、海恩（法）或者黑毛。
雷丁、雪莉、SOFIA、克麗絲、弓/法/黑毛

主角：黑毛要轉職拎超絕。
雷丁、2哈、蘇菲亞、克麗絲、黑毛

公主：抽露娜或之後雪露拎超絕。再外掛雷丁做坦。
雷丁、雪莉、蘇菲亞、克麗絲、露娜/雪露

簡單黎講，你要暫時放棄2哈或雪莉。

升海因/jessica
一隻單挑冰龍

我一定行光輝，我無得揀其他....

有升呀, 都係秒左

放棄二哈二哈真係好無用

咦你地話我雷丁要轉最左同右咁我係咪要比石轉

係喎今日有飛兵
但我飛兵唔洗刷

中右呀雷丁

右我剩係開左一轉咋
我而家係咪比錢返返去右面一轉再升二轉
然後再比錢轉返去中間二轉

咩ser

唔使，我記錯左。雷丁超絕就是右面2轉，王者。

即係我而家要比錢返返去右面一轉再升二轉
然後再比錢轉返去中間二轉
係咪咁樣?

睇落都係光輝好
雷丁、雪莉、克麗絲、(粉毛/sofia)、(黑毛/法)

我睇錯左，你岩，總之你需要雷丁拎超絕就是要右邊2轉。

最左唔使
係最右同中間,食二石

咁我行光輝換娜姆唔想用海恩....

得返最後一日
咁個ac好舊了
寧願你買個新服單ssr50蚊開局好過

yes 但中間唔急,你個case右邊拎超絕急d

中間我升左最後啦
而家差最右
你地覺得我直接用石轉右邊二轉還是轉右邊一轉
再用材料升

弓真心廢..

好難講，如果唔再抽人。
光輝同主角，長遠主角好少少。
始終雷丁強勢d, 佢拎超絕，少左個技位無咁好。

中間我轉左嫁啦
我上左聖騎統帥

唔知可唔可以skip一轉直接二轉未試過

我仲抽緊奶騎....

但無雪莉...

原來唔得，即係我得一條路
轉返右面一轉再上二轉然後再過返去中間二轉...

如果我行光輝，但弓同海恩都唔用用JESSICA呢?

肯培養，後期2哈唔差過雪莉。
好好J都係公主陣

後咩期呀 可能你聽日就退坑
"希望在明天 從不在今天"呀巴打

海恩勁過Jessica,但你要J女就無計啦。
同埋弓唔差，不過一樣要培養先勁。

屌我唔夠材料即刻上2轉.....

係時候買體力 40,60真心值

Jessica係老女人喎...咁重口味?

200都好值 黎呀!

我有40個包，重點係我無得掃蕩
要落手砌

老女人先正
屌到佢嗌救命

唔係人類 可能咁多次轉生已經無晒feel...

明白

我有FEEL咪得
係咁奶佢對腳...
啜佢D腳趾仔

OMG!!!!

你唔覺得好正咩佢對大髀同對腳
見到佢就想強姦佢...

唔埋唔該哂頭先幾位巴打幫手....
我繼續努力打關卡
睇下今日可唔可以拎埋超絕轉返去中間...

唔覺 我比較鐘意莉亞娜果種

我要好淫好慾求不滿果D

每次轉生都有一塊膜，正呀喂。

打精英個d吧

識貨,我要屌爆淫娃拉娜

打機定打丁呀你地

利申 轉緊公主隊

why not both? 打機又打J

終於開到天使,打到好辛苦

巴打我都缺銀槍書

玩帝國淨係可以玩女王對奶

gay國

又死SER

玩幾隻係得呢隻game完全無萬聖節活動

大陸邊有萬聖節

可以玩利昂條J?

早輪重陽節都冇活動啦

重陽活動

夢戰discord群~
可以隨便跨服約打協力打龍,
暫時比較多浮空城朋友,
整左D command方便大家, 會慢慢補上其他資料
夜晚打協力會多D人, 入黎一齊玩啦!

玩小紅帽碌

打鼓棍

玩登高，登高係山上登入夢戰即送金券

好多on9仔今日打飛兵兄貴用利昂

有咩問題
我搭隻元帥
暢通無阻

我打45飛兵係用利昂+元帥/.\

好過我光輝隊,慢慢行行到去兄貴到都中左兩三野光線

光輝你唔用雪莉

雪莉都唔可以一個打晒架 都要等補到

巴打同我一樣
好在有抽到元帥
唔係冇得打

黑肉

死全家啦
係要露都拎我拉娜bb黎露啦

元帥好好J 可惜我唔夠魔石變佢做飛龍

唔知係唔係黑蓮頭呢？

頂你小紅帽個裝

黑中帶pink先正

龍息幾好用，但變左冇位帶超絕

正常都用皇帝超絕既, 睇關卡先換元帥超絕上身
最麻煩台版係轉技能一定要入人物信息個度,
大陸版好似更新左開戰前可換

有無人想抽馬修老婆

御三家淨係升左條女，另外果2隻有冇用? 玩光輝

想屌多d

黃毛都有用既

根本就應該要咁做

公主超絕人選應該揀邊個?

成日無人帶超絕想轉都太遲

露娜 仲有邊個

組隊位未禁開始退場唔扣體（好似係）

公主果邊我得露娜,雪梨同克麗屍

唔好意思

我想玩光輝
有艾爾文, 克麗絲, 海恩, 娜姆

應該抽光輝pool搏雷丁定奶騎pool?

黎緊隻ssr法c

等雷丁up
有雷丁同無雷丁係兩個難度

我有克麗絲, 索菲亞 (係係你地講開隻Sophia?) 係咪可以skip 奶騎等雷丁up?

雷丁優先 奶騎後抽

雷丁 用奉獻 唔用明鏡好冇

明鏡一定要
神衛一定要
剩返建議烈陽

咁唯有放棄奶騎pool 儲石等雷丁pool

雷丁重要過奶騎

另外想問下 我剛入坑
追唔到d 打分活動
想問陸版有冇試過復刻？

冇玩過以前既系列，啱啱玩元帥第一關命運之扉好sad

我睇到時空帝國篇都好SAD

4-3精英難到一個點
成隊40lv都要磨到第10rd先殺灑

最慘係雪莉升職其中一粒係要刷4-3精英先有
3星唔到呀屌，點7rd打灑

琴日講過少少堆白值既問題
實測左我雪莉本身用緊怒濤 有洗附魔攻擊%
之後今日用低級附魔換左滿月 全部垃圾附魔屬性
最後攻擊力會變高左
所以話 攻擊力唔等於一切
我覺得強怒濤好過滿月

更正返 頭先打錯哂D字 用怒濤果時好似得654攻

波波活動淨返5日

值唔值得爆體刷2萬分拿隻波波?

新手岩岩開始打35LV

一定值得

起碼打到62500啦

我又試下
平身用怒濤

算都係唔轉了

62500好似難D WO

週日登入禮送好多正野

滿月係80%以上攻防+10%
怒濤係主動打人 隱性效果+攻-傷
再加上飾品都有分隱性效果同白值飾品
所以有時見人攻唔係咁高唔洗太意外
有時高攻打人反而仲R過低攻既

不過如果見佢果隻低攻打人真係R
咁就真係代表佢果隻廢

一日掛萬幾分咪得

SSR裝高LV打龍刷返出黎啦

SSR英最緊要拎定先實冇死

OK，打龍出ssr再算
今晚打龍

身邊個個都刷緊50-55兄貴
我自己要刷40 搵人搵得好辛苦
係世界頻叫左3個字終於齊腳

yes過左就可以過多兩三關

我仲打緊40

點解會有654
我五星槍buff埋先得53x

刷到就刷 see難得 45lv分多一倍，齊角40可以打

想問下光輝陣
因為無莉亞娜 無 奶騎....
雪莉(4星)+雷丁+25仔+利昂+粉毛
定係
雪莉+雷丁+25仔+粉毛+克麗絲
定係全部都練?
唔該各位

ssr

練晒佢

其實都係六隻

我要銀書 打45-55都係金彩多

升天使同其他要打埋槍兵
好反智

我果隻4星 同埋有升羈絆 咩資源都比哂佢
同雪莉扑埋

單打吧 又快好多

全部都練 睇場合出 加埋6隻姐

我都四星 gay絆3個五lv左右

唔洗架 打飛都得 係難出D

OK 我刷到2萬分再諗刷唔刷落去

我5個gay胖都無佢咁高攻

我珍惜體力多過時間 一定要加兩個好友刷
拎到最大獎勵同友情點 係世界頻招人比佢地auto
好似賣豬仔咁捉D人黎陪刷

我個人意見啦
SSR裝同飾品係珍貴....但係你而家未打到45 又冇加倍既情況下好難刷分
要哂好多體 我係你寧願拎果D體去刷兄貴
前期既體力食得好緊 整好左個整形先好過貪果2件未必用得着既SSR裝同1個隨機飾品

咁仲洗唔洗練多隻海恩

如果唔係一早換哂怒濤附魔
我一定刷附魔刷到800比你睇

換撚哂了，刷唔到都無計
星期一再刷
唔出加攻

我想問點解我轉返右邊1轉再上右邊二轉都仲要石既
咁樣係正常狀況

要天使唔係刷飛?

都話終極職額外要多一甩

點解我中路果陣唔覺要用
定我記錯呢

btw thanks

老閪都打啦呢隻驚咁難抽ssr
我諗住auto 35肝到ssr裝就算
無光輝隊手刷40好慢

波波其實好好用
不過衣家玩暗黑隊要用兩粒石佢先屈機

暗黑差隻拉娜

拉娜真係太癲
手長又大力
加埋攻試過一下打到隻雷丁得番5分1
唔敢想像轉埋ssr武會點

我都覺

隻隻都比你反皮 應該拎哂去人道毀滅

邊係隻隻 好似今日協力要保果隻安潔莉卡就不了
主線第一次見佢就好Q憎佢 係到嘛嘛嘛 嘛佢老尾
之後協力要保佢 佢又亂咁行 食屎啦

有無協力43lv

急！

...上次星日開服唔知
星3有野做刷到夜晚都開唔到局
諗住星日再開有時間刷
就聽日星6開...又要忙住黎刷

好屎
台仔用光頭又無鐵衛

裝備果d 35%技成日都出唔到 我是非洲仔

其實如果你好忙...真係唔建議刷首抽 早d開局升LV比較好

最緊要係夠正

呢隻反而唔急

咁岩忙先開新服
而家諗住要利昂就夠

追唔追體先？唔係買滿體唔需要在意新唔新服
反正都會比課長過 唔好玩老屎忽SER咪得

gay唔係普通人升7-10
差十萬一lv
邊到黎咁多錢

煉金裝備會唔會退升級d錢？

石買錢

會 鎚仔都會退

咁撚勁
我諗我地唔係玩緊同一隻驚

我都係腳踏實地打返同LV算啦

45我打唔到

你咁睇啦
你轉第一次一階同二階職都係免石
當你第二次轉一階同二階職 都需要一粒石

即係
如果你係粉毛咁
一條直路分三個職業
其中一個有二階職 另外兩個只係到一階
咁你要轉曬三個一階職就需要兩粒石
但由於佢得一個二階職 咁就無得轉 亦無需要再用石

但如果皇帝果類 一階有三分支
其中有兩個一階都有二階職
咁皇帝轉曬就要三粒石

再簡單d 要一隻人轉曬咁多職
三叉戟🔱就要二粒only
三叉戟🔱有兩個二階職就要三粒
三叉戟🔱有三個兩階職就買四粒(好似未出 ）

好詳細 比左正皮

玩到光輝35lv，見到人地利昂同元帥好型，好有衝動重玩

艾爾文唔型咩

6666666666

可以擺埋係po頭

外掛利昂

靠你了

趕工今日由槍兵9LV升左去12LV 終於開左姬武神比雷丁用

協力38，校左39lv up, d 人都係得2百幾攻。
第一場d 人仲要亂9咁撞。。。
我想護都護唔晒啦。
再打兩場好d, 雖然都係2百幾攻，但起碼2隻打手都識回血，同唔會亂9撞。
識得企位比我雷丁反死隻boss

真係唔型

雷丁、25文好靚仔啊
我才不會說我玩光輝係因為莉亞娜同雪莉

我打低五級

我40龍都未打得贏。
佢殺我唔死，但我唔夠攻。

聽到都攰 我今日攪隻飛飛由十一升十二都攪左好耐

有冇旅團

負皮你

因為得今日得閒 聽日開始未必有時間玩咁耐

屌啦星附魔不斷燒卷奶騎瘋狂抽加攻雪莉加智力

旅團要同ser先入到 大家唔同ser 應該都要靠自己搵食
海蘭SER有連登旅團

系統特登

睇見成堆附魔能力都成堆屎咁

露娜天賦根本係法術克星 有佢打冰龍梗係爽啦，抽唔撚到

佢近戰都被冰住

搭元帥超勁，利昂衝入水兵到狂殺

岩岩挑戰飛兵50兄貴 雪莉比光線一下秒左
又話好易打 又呃我

超時空有啲某啲場，近戰加攻30%

佢應該係正常場有654

最肝時間都完左啦
拎埋三階兵 兄貴可以打每日算
波波又就夠數

開始主力升gay胖同升裝打龍

係 冇食超時空buff既數值

我係自從開左3階兵冇咩點打
但問一問發現癲佬們會將隻兵種升到好高級
我又要下家決心繼續打了

奶騎pool抽左足足200抽先中到奶騎
不過都總算達成目標

問一問。主角光環一定要用馬修個超絕？？

岩岩買咗300台幣魔法石，未有3張卷ge?

我四百幾先中

過幾日

唔係得佢一個有主角超絕?

返工定打機呀

係

而家唔刷野 都覺得比一隻GAME霸哂一日時間

5萬分!!!!最後衝次

BTW
打LV35都唔開自動要做站長嗰啲人
全部唔好打呢隻GAME啦唔該

開始hea玩緊
唔知幾時打到ssr

岩岩遇到條仆街又唔出分UP 又全程等到0 我第2rd忍唔住 寧願唔要4體力 撤退了

隻GAME應該要有BLACK LIST

大佬們，我依家有25文，莉亞娜，奶騎三隻ssr
玩緊光輝隊，但我無雷丁係未收得皮？
依家個陣係25 奶騎/莉亞娜，克麗絲，黃毛，雪莉
玩唔玩到落下，用左12x抽，依家有4000石，3,40限抽券，有無邊個pool 抽好d?

用住黃毛先囉
陸服出左new up pool
你抽 雷J 25 Leon 個 pool
博下出隻雷J

過咗12點， 又係時候問下大佬 有冇人肯帶45僧兵

好啦，希望佢快d 出，到時可能有成萬石
岩岩玩果陣抽左100下都無出雷丁

公主個pool 唔建議呀可？公主聯差露娜同拉娜

自己諗

咁你點放超絕
好似露娜有公主超絕

我無玩公主隊呀，睇下依家個露娜pool 抽唔抽得過咋

打波波組黑暗隊好玩
冇拉娜有點可惜

打40兄貴都可以輸 垃圾隊友........

有冇槍角色 可以帶弓兵 ?

47lv sherry得400攻
大佬你唔咁痴線啦，返入青山好嘛

SORRY LO

屌佢秒開場之後auto 45lv

二哈要升到45級再配遠程弓同影待 屈人機打完人再爆人2次傷害

今日受左成日，到你受下

有排都未45

40雷龍一個人打輕鬆過，組隊
奶騎得個200智 補勁少，又要出雪利唔出劍槍
自己打算鳩數
紅瓜子抽武出正義槌，不過我玩帝國冇雷丁

打街場我一定SET高5LV，40場限45LV以上，
街場太多雷到爆

雷龍45咁難打既

我岩岩計錯佢出大技既回合 五個死左四個

就黎44
準備里昂千騎之後轉左直落拎埋騎精

你頂倒佢aoe？佢aoe完仲打多下喎，點搞呀

我仲差1000經都45

雪莉果把送既SSR 槍要升5星

第一下得 第二下唔得

雪莉招最後技用唔用好?
五回cd

嘩屌 PK場
8千幾戰既公主聯盟差D打贏我 好恐怖
我auto

輕易用哂480體 聽日再見

唔小心入去單抽中左亞魯 家下真係企左係到

打分連中兩件群星袍 報撚圾

正wo 比波波/,露娜用

俾克麗用住先

一發即魂

有冇人45雷龍
加個fd子

放ac，自帶價

TG@pooh8787

雷丁都比人2下秒 怎麼玩

想抽元帥中左露娜...

打到30級開始有啲卡
主線同時空裂縫都係
想問除咗每日任外仲有咩途徑升level
覺得升得好慢

35 級開始 啲遊戲平衡好差下

突然勁左咁多, 點撚樣追呀

打下兄貴 大約兩三日升一個lv

日日買爆體力

39級未拎3級兵仲難打 35級唔算得D咩

想中露娜中元帥，皇帝

因為諗緊組主角定光輝好

你玩公主..?但無拉娜點玩

Yes 35如果有超絕反而係即刻覺得易左

我有拉娜

邊隻兵種要升？ 天使？假面女僕？

雷丁係咪要用狂熱者？

雷丁 槍兵好D 但要等拎3級重槍

天使都實升
利即雪莉主角都帶得
-50%魔傷 剋爆魔師

玩25仔可以升假面女僕
因為重兵升LV材料同天使重疊 因為唔想分散資源可以用假面女僕

無話邊種好.. 根本睇打咩換兵啫

單打40雷龍跌第一件SSR裝
不過件裝沒技能 應該都沒咩用

而家個陣 25 雷丁 利昂 雪莉 莉亞娜 克麗絲

係咪升天使 姬武神 假面 同 狂熱者？

狂熱者其實雷丁用唔用得？

我都有呢件 但我分解左了

出左把紛爭同惡魔之吻斧,雪莉用邊把好

新手27級求組隊建議。。
有 利昂 皇帝 元帥 雪莉 女皇 小紅帽 安娜
想問pvp/pve 應該點樣組? 邊隻可以做坦

紛爭 畢業裝

35打緊40lv啲圖 唔覺有咩難
2級打3級兵都勉強ok

SSR得雷丁同雪莉

好似好廢，係咪拆得

勁 波波岩用

當一開始活動出果d SSR裝 榮譽買果d SSR裝
抽出黎全部係垃圾果陣 真係好想棄
上網搵親都係話分解得

一開服就刷
有加乘原來
開頭諗住1隻利昂就刷到4點睇下有冇2 ssr
而家開了

唉課左pat788都唔中奶騎
二哈都五星

好想要女武神呀
打40LV雷龍,雷恩比人秒,都唔知有咩用,.光輝得主角奶一隻奶,其他奶都唔中

之前你地話利昂秒除左劍既
跟住下一rd比人打唔會比人圍死咩

幾時先有pool抽隻超絕
玩到30lv 得一隻奶騎 又唔敢抽而家d pool

世界競技又派低5lv比我

等新公主

agger

越伏越想抽
水兵嗰隻公主

來吧！

到底幾時出 , 應節20抽啦

未知

5日後

終於可以收工

幾時有雙子抽

雪莉玩盜賊打人好似冇力咁

有冇link睇邊d裝勁？

女武神跟本SSSR 對打怪物黎講

我都係google search
但打 夢幻模擬戰nga 做開頭
就搵到d人討論果件野

因為35開始有超絕，冇嘅話真係有排捱

慢慢黎啦 ssr裝遲下打龍都會出

卡左精英5-2

點知原來傳送雪莉上去 一回合打爆 3星咁易

一9樣
而家只可以外掛索菲亞
諗緊好唔好用一石將Jessica學埋團補當做奶用

女武神即係邊隻

chris克麗絲

屌那星 打friendly對同一個人5 6次

波波，皇帝，元帥，利昂

玩暗黑定帝國勁？

我所有sr都有，差ssr未知點配

黑暗應該幾勁

我自己打算之後咁組 拉娜 波波 小紅帽 利昂 皇帝做坦

唯有咁打，全部自帶回血

玩帝國咁耐都未抽到女王係咩玩法

用安娜

想問其實技例如 護盾/武器被動技加防 會唔會自動疊上去超絕？

開左超絕 再落護盾盾/其他加防技係咪會蓋過超絕定點？

索菲亞都唔係光輝,點用

冇得疊

妖1-3 high錯左個出擊制
輸左

可以完勝45雷龍, 屎忽痕走去挑50雷龍一電變哂灰

街場打35雷龍都就滅團咁

咁其實開左超絕？ 加防技其實冇用？

打40打到最後一回合先羸

克麗屍打雷龍勁

差唔多全部都無用，以仲有有效既加攻技既奶騎就上神枱

我奶騎通常出進擊的加護
唔會重疊

帝國神奶

本來諗住琴日有得抽雙子公主，等到18lv都未抽過金卡，而家唔知要等到幾時

等啦
無岩既pool咪養住現有既先

無諗到佢咁on9個倒數唔係出個日

45雷龍好難打

咪亂up
buff技係用嚟擋異常同弱化，點會冇用

想問呢個俾雪莉用有冇用？

望上去沒用

玩公主隊，假設會抽到抽雙子，仲使唔使追埋露娜

件野係唔係拆得

轉職石 開通左個職務 係唔係之後唔用個職業 都可以照用武器

E.G 假如我雷丁 開通左槍職 轉番中路 用唔用到世界樹的嫩枝?

唔得

因為我見點解我用聖騎都可以用劍既武器

咁點解我用聖騎都可以用劍既武器

但係有D角色係唔知點解得既, 聖職係可以用騎劍士武器, 好怪

我都想知, 係一個迷

外掛
report

4-3精英點打

38lv都仲輸

銀色裝備你地當鎚仔用定鍊金分解？

有冇帝國師兄過左7-5 真係冇飛兵冇人權

當鎚仔咁用

呢個真係唔知係bug定特登
冇得裝劍雷J都幾麻煩

原因已經解開左 原來雷丁3階職業介紹講左可以額外用劍同甲

打龍刷裝都唔夠用？
睇你地話要用石買錢

有冇浮空城 旅團入？

用鎚加多d血咪仲好,反正佢都係睇防做人

公主個POOL係咪好重課先玩得起
諗緊等佢出左再抽定ALL IN黎明好

唔係呀 你抽中咪得囉
碎片可以打架嗎

隻隻都SSR，唔重課真係好難齊隊

光輝咪又係隻隻都SSR

光輝無25仔點打雷龍
清唔到佢buff 一野秒哂
我雷丁一set 30lv裝一下都食唔到
定係要升lv先

光輝最小可以用到主角奶

見面會活動發放 全服 聖魔卷10張

好難得咁大方 唔知係一次過送定點

會唔吸引多D人刷首抽

咦...我記得上次另一個帳號打
左下莉亞係有再動
而家變左群體加血

肥肥
其實應該啦
隻驚咁撚賺錢

30號出雙子
11月8有泳衣

唔夠時間打 第15回合了

頂 最後又過到

油長

以為過唔到 試左幾次了

你隻雷j仲高攻過我隻雪莉

想問公主隊
有奶騎 拉娜 雪梨

應該all in 露娜 定 雪露？

神衛左姐 我冇武器比雷丁用
好撚非洲人 玩到而家一把雷丁用得既加防武都冇

入到個好公會 無課都拎到夢幻框

關好公會咩事

你唔明? 同時間配對 係咁輸推我上去

有關（超時空放浪法師）大家點過？
佢3回合就會一下秒晒

要咁玩 自己開分身洗咪得

首先你分身要有實力打到上去
上面勁個班同一個公會 排錯人都唔驚

姐係邊關

又多件畢業杖

呢把都畢業咩

這把比女主用好似都好勁 3招打人技

唔好理D石人 直接用傳送 傳D打手上去 打死隻法師就過到

對某D英算係畢業 裝

女神的左手 有邊個唔想要

依把俾女武神用

娜姆專用遠程弓
要養弓兵

永生者真係神裝 比女主用屈上加屈

女主我未點投資

歐洲人聚集地

好難升kc

Lv

正啦 咁多正裝

如果我有弓手 都想要這把弓+近戰弓

有冇巴帶常暗 同有冇團收人

咁撚多神裝

有卷我都係儲

想玩公主 但無拉娜...
有無邊隻取替到?

冇
超強輸出控制

我儲到55張
要求唔高要女武神就夠

但係我冇咩角色~我都係拎黎抽裝
雪莉 雷丁 莉亞拿 2哈 仲有琴晚單抽奶騎 得5隻SSR

真係咁難出？

夠啦 抽埋25仔 光輝人全部都有

台仔無撚腦

捉到auto

唔敢打43協力了
200智既克麗屍都敢出黎死

台仔真係ON9 已經打38
2個都44,45LV 都可以廢到輸

真
唔用神衛雷丁

我屌晒

冬天出泳衣 凍死人咩

協力戰43lv 好on9 個npc係綠色格前唔行

d人真係好弱智
諗住擺隻里昂反死哂下面3隻劍 偏偏有人放隻奶係我隔離比人打

頭先見到有個係咁

我五星了

一係就我隻里昂岩岩夠移動力打人 就比人塞住個位 佢打人又要冇奶力

我sr多數係廢果堆先出重覆 霧風蘭斯索妮亞

屌 今次到出垃圾元帥比弓秒殺 連超絕都冇就咪出黎獻世

41 克麗絲打43協 秒到怪 好感動

一山還有一山低

仲要弱智到飛去下面唔守npc 差少少輸

好彩救番

咪外掛索菲亞
好彩都暫時夠奶力

時空有d關成就得番友卷 唔知打唔打埋佢好

得25仔 4星, 雪莉,娜姆同艾瑪林克
而家有60抽 想問有冇建議抽咩pool好
玩左4日

先轉中間一職再轉右邊一職

想
想問問點簡陣營?

有d難攪

可以路洗都得，當然有就更好

角色數值上面有個圖案，禁入手去睇到乜陣營有乜角色

雷龍神角

25，粉毛，路因

無追post
見到有人隻46 lv 雪莉開左大絕
攻可以高到6xx
防好似都有3百幾
其實點做到？
我隻45 lv 雷丁開晒技同大絕都係4百幾攻 2百幾防

升星
升裝
洗附魔
爆絆
練兵

就係咁多

BTW我隻3星雷丁LV43開晒技都53X攻，你冇練?

剛剛打協力有條hihi p3自送兩隻
之後我死坦爛坦磨過左

唔識練
練兵就一定有
咁我要練下啦

永生者同寄生機好都好過呢把

總之 如果想問點解人地果隻XXX攻你果隻冇
首先你要檢查：
1)裝備有冇SSR 40LV?
2)飾品有冇40LV?
3)羈絆MAX全開?前3格升到幾級
4)裝備附魔有冇洗到中規中矩?

如果以上冇做足既話就唔好再問攻擊既問題了
你要明白人地高攻既背後真係花左好多資源心血
想堆一隻高攻既打手 首先就要比哂所有資源佢

雪莉既話唔好同我講冇SSR武器 每人都有送一把
飾品冇SSR可以用住SR突擊指環

雪莉45lv個技帶唔帶好？但好長cd

PVP用 其他時候唔洗帶

平時打野 雷光必帶 回血必帶 你可以選擇換走整軍
但係少10%攻 如果因為果10%攻搞到雪莉秒唔到怪
你隻雪莉就等於廢左

收唔收到頭會影響雷光同被動兩招技

我先得五百見攻

我要整軍都唔要急救

你隻雪莉幾星？

4星

唔該ching

之前都講過不過再補充多次啦
假如真係想堆到個攻擊爆炸

附魔就要附滿月唔好附怒濤
飾品要用加攻擊%既
唔好用隱性效果既飾品

不過堆得最高攻唔等於打得最痛
自己取捨

好勁
爆絆係咪會差好遠
因為我一直無練過
無資源又唔想課
所先裝同刷附魔唔洗諗

頂輸左十幾體
打兄弟算
17開房等舊服大大打25中

剩係全屬性果個升滿左差成10%

當你500攻 10%攻已經500
最尾果個羈絆又係加攻 係差好遠好遠的
但因為禮物唔係咁易有 正常未咁快送到咁多隻max
就算送到max 鑰匙都會好缺
升裝同附魔都唔關課事
附魔用中級 每星期可以換50張 拆冇用SR裝就唔會缺石
升裝只要唔搏抽SSR裝 集中投資武器 正常都係可以升到的
(打40龍以上每日 拆冇用SSR裝 常暗活動)
希望幫到巴打

個邊裝飾

巴打終於開到波 見你講左好多日刷首抽
恭喜哂你先 開左局腳踏實地玩落去喇
越早開局越早肥起

我pvp見到600攻雷丁

頭先打多左個0 自

雷丁攻擊來源係靠神衛 堆防就高攻
但係無論佢幾高攻都係 佢始終唔係打手
你好少拎佢主動扑人 扑左傷害都好有限

大家每日回體 會唔會回到盡
150開始都好甘

我升人好平均

收到哂

呢個問題之前討論過 差D世界大戰

有錢既玩家就表示：課盡體都係好平 平時拎既石都夠你課哂體
你唔課盡體 LV會追唔到人 打資源會慢過人 之類

冇錢既玩家表示：如果你唔課150+200 每日慳350石
一個月就慳左10500石 但講緊只係每日少240體唔覺得差得幾多
反正遲早都一樣封頂大家鬥農裝

睇你自己覺得邊套理論岩你自己 因應返你經濟負擔決定啦

花心

中間使唔使去到底先再轉右？

我見今日得閒 竟然可以12點前就 消晒 100石條體

鍾意就回 唔鍾意就唔回 緣份到就自然會勁

咁加埋佢玩了 難得有條癮

我而家先發原來無主力
之前一直練里昂
但無帝國大絕
而家上到40幾lv開始秒唔到
雷丁開始唔夠輸出
雪莉又無練

唔洗 早D轉哂中同右既中間 拎哂明鏡神衛先
只要你用石開過果隻職 之後比錢就可以任轉 去到底你要等到55LV先可以精通到底

我覺得150都過得去 200真係好心痛
不過有石多咪當抽少幾次卡 唔係課長既話就要睇住D石

Thanks ching 即轉

利昂+利昂開

如果你投資哂比利昂都冇問題
但係你要忍到44LV
利昂走左線用騎士精神
就算冇超絕 一樣可以+20%攻
只係得兩回合 但係都夠你爆發一波

早D升星唔洗刷碎都係好事來的

亦都見過有人利昂自帶超絕
不過我自己唔太建議 因為打手少一招技真係差好遠

與其 拎去抽垃圾 用黎回體真係來得實在
同埋我而家儲埋左成百抽 但又唔抽得既感覺真係好撚差

正路就係抽野剩係用卷抽 石就用黎做其他野
回體 買錢都係比較值得

不過一諗到 同樣係120體
第1轉買40石 最後買200石
我就會唔想買哂 寧願慢慢玩每日買頭幾轉

見人地d利昂轉做強襲騎既

咁又岩 就黎1001 潛個水先 手機版 廢事開新post

好多人都會轉哂左中 拎騎士精神同千騎

冇雷丁冇利昂 恐搞

仲有升階

你自己想走邊個陣營先?定冇所謂?
光輝就雪莉 克麗絲 黃毛 海恩 女主 頂住先

已有永生 加埋依把某 d 關出雙補陣

秘銀石你地買300球定200蚊5張附魔？

是但任買啦 遲D你就會有幾萬粒秘銀石係手

買唔買得過

買既正on9

好狠毒把口

時空c+打里昂個版好難打

sad but true 錢係最缺既資源
30萬又唔係真係一定附到好野
仲要高級附要幾萬附一次
打龍又會掉
唔建議買

我好想抽野

等幾日送10張卷囉
訓覺先

咁早訓

唔使 重覆轉唔使石

想將男主轉飛
但轉左冇劍用

利昂同元帥邊隻做打手好d

元帥有暗黑陣營，好似好d

屌 打唔贏45雷龍

leon 有hit and run 好用好多

same

人地公主跳級，我差唔多lv都唔夠打

利昂學騎士精神D料要打5既精英,我而家一般難度先岩岩去到5-2

公主打雷龍點跳級

係精神既

其實唔難

之前有人po過，點打就唔知